被人需要係咩感覺？

打工仔嘅話就慘啦
你會好撚忙

腦細需要你OT

打工都唔會被人需要做埋啲無能力嘅下靶位

每日都準時走 公司根本都唔需要我

會唔會有人擺我喺心入面得閒會諗起我

唔想比人用完即棄呀 仲要只係因為我夠就手

點解我可以好似無存在過咁 可唔可以喺個心入面留一個位置比我

我相反，我好想休息下，唔好再問我野，叫我幫手

咕咕咕

好麻煩

但我好孤獨

互相幫助唔好咩

巴打想被人需要既意思係好多人搵?

唔係要好多人搵
而家我搵人 人地會應 但係我唔搵人 就冇人會搵我
有啲嘢想share都唔會諗起我呢個人

所以個感覺係好似啲frd都唔係好close咁?

係 想有人對自己係特別嘅唔係可有可無

淪為行過寵物
你挑選了誰跟你一起玩

巴打之間又好似真係感覺好少話好婆婆媽媽咁
好似係一齊打機就係frd咁
但巴打你係想傾心事個種?

無錯呀 我同班frd除咗共同興趣之外就好似無連繫咁
純粹係打機腳/打波腳咁
但我係想佢地因為係我呢個人所以同我做朋友...

可能隨時換一個打機叻/打波叻嘅人就會失去我嘅地位..

男仔個感覺好少講心事/有咩唔開心就講出黎咁
巴打唔開心個啲位有冇試過搵frd去傾呀

又唔係唔開心嘅
可能呢排太寂寞 上嚟叫下春取暖姐

搵啲frd打下機會唔會冇咁悶呀